你地比各區藍絲商場個排名比我, 等我總結好比大家和你shop商場list

你地比各區藍絲商場個排名比我, 等我總結好比大家和你shop商場list

大家點睇?

屯門: vcity>屯市

其他區, 大家快比意見
沙田:
天水:
九龍塘:
深水:
旺角:
將軍澳:
銅鑼:
鑽石山:
元朗:
九龍灣:
觀塘:
尖咀:
荃灣:
葵芳:
馬鞍山:

洗唔洗加上其他區, 如大埔, 西九等

天水: 天頌>銀座?

尖沙咀/官涌/西九龍：圓方

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方
天水: 天頌>銀座

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場

仲有冇

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城

仲有冇

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城
九龍灣:德福

仲有冇

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城
九龍灣:德福
銅鑼灣:SOGO
馬鞍山: 新港城

仲有冇

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城
九龍灣:德福
銅鑼灣:SOGO
馬鞍山: 新港城
深水埗: V WALK

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城
九龍灣:德福
銅鑼灣:SOGO
馬鞍山: 新港城
深水埗: V WALK
上水: 上水廣場

屯門: vcity>屯市
青衣: 青衣城
西九: 圓方>ICC
天水: 天頌>銀座
鑽石山: 荷里活廣場
中環: IFC
尖咀:海港城
九龍灣:德福
銅鑼灣:SOGO
馬鞍山: 新港城
深水埗: V WALK
上水: 上水廣場
沙田: 新城市

將軍澳所有大商場入面九成都係藍舖